無飲管 環保署係背後搞手黎？

似

所以$4000全滅聲，驚得罪政府

有咩理由幾乎所有大餐廳同時間推

各取所需啫
餐廳cut cost
環保撚打飛機

黃錦星又係背後搞事

大佬 cut得幾多cost呀
似有人要求要推

呢個冚家產，勾結歐綠寶
ICAC幾時先查佢

係海洋公園保育基金

俾海洋公園嗰3億去咗推無飲管?